一句講哂 升唔升級！

升級 有狗黎唔走 要反抗
走呀

還拖

講左十世升佢老母啊,升左咩到依家我物鳩都睇唔到

點解要唔走

升啦屌你老母

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

殺黑警燒黑警都唔割蓆

如果係民居住所附近爆到一粒催淚彈激發街坊怒氣既話

今晚之後,唔會仲諗住做和理非就安全掛?

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

升！

升

升呀屌

今天不出來 明天出不來

黃大仙冇？葵芳冇？

出嚟啦火魔法師
核爆都唔割

今晚之前我都覺得睇定啲先再決定

但過咗今晚之後，咩都唔撚洗諗，即時升級。

前線反擊
我唔撚割

癱瘓機場

同時大家香港人可以準備定無限期罷工

君子報仇 十年不晚

要智取，勿衝動!

始終冇人明寡不敵眾呢個道理 你地人多真係唔需要驚 全部一齊沖佢地走都走唔切 相反地你地一退前面跑得稍為慢D嘅就比人拉

首先短時間內齊裝，兼唔好未出就比狗拉
第二，要埋身

升呀仆街